有冇人呢排好dry。。。

好想搞到牙冰（吳春冰）唔再dry..

小著茄

阿冰係人哋女朋友

國得牙著同牙茹同我有d襯..

牙冰（吳春冰）我女友..

好想用咀奶到呢位女生出哂水

?

醜
拉

呀冰曬黑咗一樣咁靚